人鏈要小心便衣曱甴

佢哋係恐怖分子

幫推呀

德美 聯署 整合

［最後幾個鐘］要出絕招喇 德國聯署機！全中文版！

！最後今日！

德國聯署
仲差2萬幾人！
(⌐■-■)(⌐■-■)(⌐■-■)

幫推！ 置頂pls

小心

Push

Pish

人鏈咁分散防到咩
仲有既然人鏈咁答理非都要拉 點解唔入商場同商界攬炒

萬分小心

有班左膠死都要人鏈

人鏈拖手時 直接拉
連包圍捉人都唔洗

人鏈驚乜鳩?咁都要驚就唔好出街

我就同意shop嘅
我愛攬炒

保護自己姐

無做錯，驚乜撚